警方拘男女涉尖沙咀酒吧謀殺及傷人案

警方昨晚分別在將軍澳及九龍城區拘捕一名40歲男子及一名25歲外籍女子，涉嫌與同日在尖沙咀發生的謀殺及傷人案有關。

警方於昨日凌晨接獲報案，指柯士甸道136至138號一間酒吧有人打架。警員到場發現一名36歲男子頭部受傷，他昏迷被送往伊利沙伯醫院救治，之後被證實死亡。3名年齡介乎33至48歲男子則受輕傷，清醒被送往伊利沙伯醫院治理。

警方初步調查顯示酒吧曾發生爭執，該4名男子曾被人以手及硬物襲擊，被捕男女正被扣留調查。